觀塘線隊冧左

多謝咁多位巴打！

留名

五六班車都上唔到

推

黨鐵

原來30 人就夠

啲廢老成日左住閂門。

咁就收皮
政府野真係一流

大家記住塞一塞就唔見咗幾十億
所以千奇唔好咁做

見廢老整親緊係要搵地鐵職員幫手啦

如果以後每日都有學生暈倒點算

啲官員唔會坐地鐵，癱瘓左地鐵一樣可以照開會

癱瘓左地鐵，必定有人轉搭巴士或路上交通工具。咁可以令路上多d車，減慢某d人去金鐘嘅速度。

大家都為件事，出盡自己嘅綿力，加油。

之前個post仲話要3萬

其實平時都爆到七彩
你再多班人坐就真係要用JR推人入車嗰種方法先上到車

港鐵咁撚柒廢

其實車廂好多位都好鬆動
根本就係個班閪客唔行入啲

多謝大家

你代表到政府講野？
試下佔中咁連續10個返工日地鐵搭唔到
睇下政府在唔在意

加油

義士自然有義士既方法去到金鐘
各有各做

閪乜 以後都會咁做

岀面仲好撚大雨

狗鐵收左皮，的士佬成最大贏家

就算逃犯二讀過左 泛民拉住布先
只要你好似黃背心咁持續咁唔犯法搭地鐵
又唔可以拉你 最多封鐵
一千幾百人政府就屌鳩你搞事分子
一萬幾千人就強烈不滿表示遺憾
十萬八千人就呼籲大家理性
一百幾十萬 你仲與民為敵？
佢無視你遊行就係因為你遊完就散
如果日日地鐵都塞車你估會點丫啦？

叫埋班2蚊廢老齊齊體驗下返工時間迫地鐵

Ps: 黃背心都幾暴力 我講係 持續地搞 唔係一日半日者

【0905】有立法會議助表示，按慣例，確定開會時間後，議員會收到主席不少於一日的預早通知。目前立法會秘書並未通知議員，今日是否復會及會議時間。

up

灰D 講句 家下政府咁做個開頭 即係2讀過L 硬
你燒左政總佢都係會過
係時候諗進入長期不合作運動 全民攬炒拖經濟

今次件事就知「慣例」已經可以入土為安

叻仔 加油！

如常返緊工wor

搵啲老人家喺車門度整親

頂住！！！！

大家要冷靜，唔好跌野落路軌，執返好難架
出邊落大雨，要人搭巴士的士就唔好

搞到地鐵職員，比地鐵職員屌，又話人地鐵狗

講到口臭 自己諗下點解琴日勇武既成功有無可能無了期持續 不合作運動係唯一出路

唔洗屌我 我除左11號晚無出 其餘兩日都係最前

西鐵線有無事？

有人係奉獻左自己隻腳架

香港人唔還手啲狗只會愈冇人性
日日去金鐘比人打唔痛既咩？屌

如果唔係今日開會，應該全線爆晒

跟住搞邊條線？？

加入同你地撐一陣
利申：觀塘線轉將軍澳線返工

每人一條線，一齊按鐘就得

搭緊，根本無事

不如你講下之前地鐵炒車，四鐵壞左有幾令到政府驚？

巴打提議好好

D人咁唔小心呀
慢慢睇路先得架麻

好波

綠線依加超大雨

係令經濟崩壞
咁搞一日各大公司會冇左半日人？但日日搞既話...

push

彩虹站等咗18分鐘上唔到車點睇

我知你講緊發夢既

唔算難佔

和有和做 唔好嘈啦 2樣都要做
最多綠線個班搵方法過藍線

各有各做

不如你講下100萬人行街 政府有幾驚?
不如你講下衝左兩次立法會，政府係咪驚到唔二讀?

你地鐵炒車幾耐恢復正常? 你腦入面既不合作運動淨係嘉年華式做幾粒鍾?

唔好嘈啦 各有各做

行動不必多討論

傾都未開始傾 仲有153條修正案 點會咁快投票

地鐵門好安全
只要有人唔小心撞到佢又會開番
人多就更加要安全

咪話之前咪四鐵壞左，中環炒左三日車添，香港有冇大跌市呀on9, 地鐵出名自己成日壞，香港經濟有冇因為咁大跌市呀？

ho ball

東涌線總站等啦

持續1個月或以上呢？

玩地鐵會阻住人去示威，認清目標

唔係咁睇好 比人周到 啲狗話拉你就拉你
仲要地鐵站無逃生位

秘書處d人都要掛？

屌你啦，一班人去做d on9野不如出去比下物資/真係做d有用嘅不合作運動啦

去左立會先 1030開會丫 俾自己友出左先

咁啱暈係門度
call晒白車之後扮無事

大口狗梁君彥 可以無恥剪布，即時表決架
保皇狗 為左過條惡法 有咩做唔出

其實你呢句套用係邊都得架 你試外好似佔中咁連續10日唔俾立法會開會睇下政府在唔在意

答案係唔在意囉。你做咩佢都唔在意架，佢係在意經濟就唔會立呢條法啦。

圍立會同塞地鐵兩樣政府都唔care，唯一分別就係一個阻到佢通過，一個阻唔到

100萬人真係得到外國關注
衝立法會唔驚就會派一堆狗打到仆街

地鐵炒車搞左三日，四鐵搞左半日，但事實同你講根本wfc,番工最後都搵到方法番，地鐵自己錯都罰果少少，政府就更加唔肉痛

觀塘綫有啲順

政府多謝你地

港島線往中環塞都唔塞下想伸腳玩都唔敢

其實都唔會阻義士去立法會，繼續搭到，不過要多少少時間啫

成日見到有人係好前一入走企係個門神位阻撚住後面啲人
我次次都會撞開佢

其他轉車站呢!!!
快玩!!!

發夢夢見好多人係唔同區報警....警察叔叔點解無人嚟嘅.... 係夢中好危險啊😫

而家決定 幾個人1架車 頂門囗
而家決定 幾個人1架車 頂門囗
而家決定 幾個人1架車 頂門囗
而家決定 幾個人1架車 頂門囗

仲順過平時喎⋯

香港正值多事之秋就算遲半個鐘我都接受到
遲到一次啫
香港人加油

無消息

叫佢地唔好咁傻，攞個厚啲背囊頂下仲好啦

繼續唔好俾佢停呀！

有冇現場消息

跌野落路軌，好似收車先執返

認真好多義士要去金鐘幫手 留手呀

東鐵線如果比人踢左個喼落路軌會點架?

我次次都會扮後面有人推我
好似嗰位幻覺警咁

一邊撞一邊講唔好意思

佢會rip

佢要即走, 因為阻住班廢中c9, 佢會死

把遮好長 啲人成日唔小心卡住道門😡

要去示威唔一定搭地鐵，嘅然遊行無用，衝又損傷，點解唔試吓不合作運動呢？就算我搭地鐵返工都支持。利申：雨傘革命放催淚彈時我喺現場。9/6遊行我有去，尋日我都請假喺現場，食咗無數催淚彈到要帶眼罩先頂得住。

屌 今日唔知做乜 成日夾到我隻鞋
到尾站又唔記得落車 唉 可能太攰

巴打，你發夢夢見，唔好當真啦

一個就夠
港豬終於有用

係上水站 見到黑警”豆”啲著白色衫拎長遮既青少年dllm 落雨帶遮 天氣熱著白衫都要俾啲狗吠

都好驚執架，你跌一樣野要時間，如果個個都唔冷靜跌曬野，好麻煩，特別貴重物品呢真係唔執唔得
大家真係唔好亂黎

係喎，我發夢吹水咋，都同自己講唔好飲咁多，搞到成日發開口夢

而家好順

失敗啦，一條觀塘線都癱瘓唔到

而家未跟隊去橙

隊乜冧，岩岩坐地鐵好暢順

好順喎

係前所未有咁暢順
證明地鐵根本平時係撚鳩我哋

經過太子站見到觀塘線死左喎

最新消息觀塘線逐漸回復正常

又有人話暈

在太子站車上等了10分鐘
有人按鐘
車關唔到門

韓國青瓦台聯署

啱啱有班車喺旺角突然趕人落車話唔接載乘客

義士做得好！

addoil

港鐵係幫兇 做死啲狗鐵狗

我隔離個啊姨係咁‘姪‘
Ching ho ball

今日搞地鐵啱嫁啦
秘書處今日得好少數人返工
所以9成9唔會開得成

利申：發夢親戚係秘書處到做話我知

往黃埔順到傻，往調景嶺就等左7分鐘左右先有車。等往調景嶺個陣往黃埔嘅黎左三架。

麻煩佢呢幾日幫手報料

九龍塘班支那人好燥底

放心會keep posted
大家要加油呢個時候
唔好再鬼打鬼

去中環搞啦

金鐘唔停點過？
跳車？
鳩up前睇news啦

香港每日幾十萬大陸黑工/新港人入境，梗係塞上水站啦

今朝紅色線去中環，條電梯好迫

真係要搞東鐵線好d
本身多大陸人

＃智取香港

每個站都有調頭路軌
慢駛延誤先最頭痕

有咩地方可以知道最新地鐵消息

On9

每日都塞！

依加塞完?

想知係咪狗鐵延誤咗林鄭就會喊住撤例？

好波!!有延誤

唔會

不過狗鐵會叫林鄭做野 而林鄭阻唔到其他人做野 狗鐵就會俾壓力林鄭 林鄭又會多樣野煩

當站站都有狗，你話巴士定鐵方便
咁我唔排除有人真係鐵方便既
但由尋日開始鐵警合作後，我一定揀巴士

平時上巴士就訓總站落

依家啲學生哥咁潺真係唔出奇

真 焦土開始登場

以前中學朝早早會間中都有d女學生見暈俾人拖左岀去
加下係提早左同密左姐

琴日好平靜
但好多人發個夢好似

屌你個嘴
閪政府打開口牌擾軍心
咪撚分化
咪撚互相指責
一開始已經叫咗你哋團結
只係做一樣嘢啫

聽啲暴徒講新解法

平時佢一定不停打開口牌

未宣佈會唔會開會
就返放工時間玩

正式宣佈開會要通知泛民主派議員
咁我哋有一個鐘
咁就咪撚玩！！！

去東鐵綫啦

港島線需要你地啊
我都唔想咁早返到公司

陰公 三十個人就搞到唔見幾十億

中環d西裝友，ol揾4,5萬一個月， 笑鳩你班垃圾揾1萬幾千係度搞撚搞震，但係你地站係佢地既立場， 驚阻到佢地番工？ 唔撚係掛

感謝各位英雄！

唔夠
愈多愈好

無錯最緊要條例點寫

咩嘢奉獻
人哋唔小心叉錯腳咋

PUSH

AND KEEP IT ON

Good job bro

學術研究，如果有人係月台企跳

我要係綠色線轉紫色線返工

我最多都係遲到 希望日日都可以遲到直到夢醒

片地開花

義士去唔去到金鐘 政府要硬過就會硬過
塞地鐵係製造經濟成本 因為示威呢招已經用咗 國際聲音已經有
試下其他招都係好事

唔好再話冧交通無用
上次雨革封路封到政府無計要出黎同學聯談判
今次警力大增根本無可能守到政府總部外圍過夜
無人想推d義士上前線俾啲狗糟質
我地要諗第二啲方法拎籌碼要政府跪低同我地談判
除左港鐵，青馬大橋應該可以諗諗點樣令交通更順暢

增路阻止開會係有需要，但要配合有車義士協助